食得自助餐就係為咗回本架啦！如果唔係點解仲要食？

見啲人懶清高話窮人先會諗回本，心諗，你要畀大商家呃錢咪仲cheap

又係你?琴日仲柒唔夠?

條友一向都柒開架啦

岩呀
我同朋友傾過，其實食自助餐係絕對可以回到本

你諗下因為人哋攞貨係用批發價，平過你自己買好多，再加上自助餐通常會入更多貨，所以個價可以壓得更低，同時自助餐可以減少人手，成本更加低